地鐵道歉就得架啦？

啫係今日地鐵咁大件事就係一個道歉就夠？
飛機延遲起飛都有啲補償或者食物咁，港鐵年年都賺，又有政府係咁俾錢搞高鐵，我地就只有接受啲低質服務，究竟咁理由呀
另外，之後仲有推卸責任落去俾落去自行落車走既乖客;係佢地可能有錯，不過佢地都係逼不得已，地鐵有前科，下下叫人等，一等就成粒鐘...你估人人都有時間等架咩，有人趕返工，有人要返學，有人要探瀕危病人...唉！
港鐵你幾時先有返啲良心
sor for 1999